Parcial 2 cuatrimestre Electronica Programable

El programa lee el valor de presion que llega al puerto ADC y lo mapea de 0 a 200 mmHg
Mientras acumula 1 segudo de valores busca el minimo y el maximo 
Luego segun la seleccion se envia el valor de maximo minimo o promedio al display y a la pc por puerto serie
La seleccion se hace atravez de las teclas con interrupciones, que prenden el led que esta encima de cada tecla para saber que valor se envia
estando ordenadas como maximo/minimo/promedio
tambien compara que la presion maxima este entre un presion alta y una baja y cambia el color de un led en funcio de eso.



